屯門大媽戴政府CSI口罩

呢個政府完全信唔過！

新型冠狀病毒引起的武漢肺炎肆虐本港，市民四出搶購口罩，甚至不惜通宵冒著寒風排隊。而政府內部的口罩供應，是由懲教工業組（Correctional Services Industries）中的成年女性在囚人士生產，口罩會印有 CSI 字眼以作辨識，只供衛生署、食環署及消防等部門使用，市面上未有公開發售。

但今日（1日）網上流傳一組圖片，指於屯門公園的跳舞大媽配戴着CSI口罩，政府發言人澄清，在疫情發生前有向一些非政府機構供應口罩，因此坊間有人使用懲教署生產的口罩不足為奇。

新聞來源：

好多個post講緊啦

香港又有歷史古蹟俾政府拆喇 嘈過石獅子 深水埗警署嘅人去咗邊

影到交收csi口罩